食煙真係可以提神咩

愈食愈眼訓

係咪打緊空氣炮以為自己食緊煙？

no la

其實唔得
利申：剛剛戒煙，個人精神左

諗到去食個下會精神
但食緊個時 想訓

戒煙啦daddy..

食煙會令血管收縮 四肢體溫下降
嚴格黎講應該係會眼訓左
長遠黎講 肺泡變形 gas exchange 變少 會攰左

應該係

尼古丁係stimulant

我覺得似減壓多啲？
我平時好地地唔會想食煙
但一多野做/有野做唔黎 就會食煙

算係有個小休息,個人覺得精神左

死煙鏟

煙入面有物質可以刺激個腦
但係同時吸煙有一氧化碳
所以係惡性循環黎 仲會有個假象 令你覺得食煙精神左
根本係身體長期唔夠氧 一唔夠精神就吸煙刺激自己

食完精神一陣咁解
之後都會眼瞓返